而家d女真係好撚大牌

靚仔就9 沖
柒頭就block 9你
又要有錢
女人真係正臭雞黎

連登揭露一切真相 開頭都唔信

幾時有得聽你唱歌呀 歌神

正式跟緊人學唱歌 唔會再po

靚女就9 沖
柒頭就block 9你
又要有波腳
男人咁係天經地義黎

靚女就9沖
肥婆就block 9你
仲要樣靚身材正
男人真係正仆街黎

受咗咩刺激啊巴打 今日俾人飛？咪咁啦 睇樣係天經地義既事

你總算有自知之明？

咁有靚女同豬閪你揀邊個

靚女